狠斬匯豐（好心痛）

33＄斬左匯豐，兩手都冇左＄27000，轉左做阿里爸爸。有冇同路人

算啦

個心戚戚然，但呢隻真係冇得夠

我好高入，渣左十鳩幾年，08/09年都冇旭到，終於今年響46蚊斬左
都係果句，算啦

長揸驚系咩 遲早會升返上去

我岩岩接左你2手

你均價都唔高？你因咩事咁狠心果時

但計time cost 阿里升得快過等hsbc

匯豐如撚,斬匯豐如斬撚

33＄ ok啦 如果我而家買 我都唔驚

驚西
$30 再溝

利伸 均價$80

所以赤赤痛，初初63＄諗住都穩陣，而家真係搞唔掂 2手都輸成咁

rip

冇本呀大佬，血汗錢，每月得幾千蚊儲黎買，一蝕冇左半年以上錢

咁你又放？

33＄就話 我63＄買 點回番 真係好難 等佢收10年息 我不如等阿里10年

搵第二隻追返仲快

換阿里, 等再跌 3成

都驚嫁 所以都唔會一籃子，費事變泡

不過我均價220＄ 我178、21x、23x都入左d

等落到$28再入囉

一講匯豐 好多苦主

股票一定要自己Set 止蝕價
唔係老婆 唔係仔女 冇理由攬住佢過世

再有下次咁既股 頭也不回

先輸得兩萬七
已經係羸左

咁就冇左本macbook pro既專業版，但好好彩果時只買2手

輸 $8500, 1 lot only

我痛你4倍，忘記過去 努力向前

On9
仲買港股...

我前日都斬咗了
都係兩手
轉咗阿里爸爸
已經升返1000蚊

靠匯豐升真係死得

買左就味斬啦

佢唔執一定會上返既

銀行股 仲要真係有人用

咁你依家阿里幾手我睇你下個禮拜都要硬㗎啦又

你幾錢入

唔講啦 哈哈～費事一陣又心痛

換黎換去都係大陸老千股,你不如搬去大灣區啦

5x
屌 我個美股個邊賺好多都仲未追返條數
真係知錯今鋪 仆街匯豐

你想我點覆你

其實有邊隻輸到50％ 除左仙股 今次真係好伏

解釋點解買黎買去都係大陸股,係愛定責任

笑死仲買港股
買美股好難咩

係唔識玩呀 哈利 我識玩美股 我買左啦ib我唔熟

美股求其篤一隻科技股都贏十條街啦

我應該改個名 叫匯豐貧民區

呢樣真 求其亂禁都升

不過果時係責死哂d錢 真係冇錢轉去 轉幾萬不如唔轉

仲買支那股

你心態要改下

你一斬佢就會升, 睇睇黎緊2日就知

師父 我知錯了

斬匯豐已經錯 買阿里巴巴更錯

我次次都係咁

係咪今次要輸身家

收咗咁多年息都冇乜點輸, 繼續揸住鬥長命

咪撚買阿里巴巴燈啦屌

故步自封就唔好怪自己輸錢

我都諗緊斬唔斬撚 ⋯

你又岩 大家教我玩IB

斬匯豐無錯
買阿里巴巴就難講

輸左2皮，美股已搵返

阿里好快幫你搵返晒

美股搞到我都想學

$140你肯定返到？？？？

140＄天方夜談

最低先斬

玩股票，輸得起放得下先可以長玩長有

我舊年斬左隻華潤兩日唔見4皮，買過第隻已經贏返轉頭

2手？都係蝕好少姐. 我之前都蝕成10皮。拎返3萬炒b股，物管，阿里。一個月返曬來。坐死係度就越坐越蝕。個人覺得

係咪又出現鑽石能量底，講左1千幾次

真係要夠狠心，但連登仔唔買中資股，買美股

仲有人玩港股
我新手玩美股半年唔夠
淨係買大公司正股都已經+40%

好顛wo 美股升得

53入
39斬左

轉轉手好過，最少我唔知阿里升唔升，不過匯豐就繼續跌緊

有錢賺就得。理佢咩股。美股要重新學睇住個市點變。不如買返自己熟悉既

啱啱開始玩就撞正連續熔斷幾次
熔斷一次就入一次
買迪士尼，Visa，Citigroup呢啲唔驚佢會執笠
中間買下賣下咁，賺少左好多

你果時夠膽買已經好有膽 個時升到痴左

係跌到痴左～

佢一宣布唔派息 我都cut左三手 無左兩皮幾

都幾難搵到一隻兩面不是人的股

一陣下星期又要諗斬唔斬

真係美國又唔要佢，英國又唔郁咁，中國又趕絕佢

我阿里唔驚既、220＄均價應ok 除非好多負面消息

其實依加都仲未回返最高位
買左一堆係到得閒先望下
由佢長擺放置play

長痛不如短痛啦，斬得好呀

我不嬲都唔想短炒，但問題係我唔短炒，hsbc都跌到我驚

多謝師兄

股票唔可以攬

港股最唔好嘅地方就係下下要一手手咁買
買親都幾皮野咁對新手入門好唔friendly
反觀美股用幾皮野可以買到十隻八隻大公司股票
乜範疇都有，分散風險

師兄加油...

祝你之後財運亨通、長搵長有

美股明明入場費低好多係好處幾萬蚊好多選擇

轉埋阿里之後再蝕

ching,你五六十蚊入

2皮野美股轉個手就有

雖然我冇

香港買股票好奇怪，唔係睇長線，

賺夠啦

我睇長線嫁

你啱！2047年左右

兩萬幾就心痛

70蚊入咗好多手
點算好

斬 真係無前途

轉爸爸咪再跌

投資涉及風險

不要再說了

斬會好撚痛
蝕一半有多

你入多幾百萬？

咁又冇
會蝕幾十個

點解仲唔分散投資，買死一隻股咁on9
已經眼光差買5號仔，仲要踩多隻腳買香港啲閪股
輸晒都冇人可憐

好等錢使？

巴打，我2400股，均價61

我都想斬，換馬亞里

但又驚左一巴右一巴，wtf!

咁你又係難d 你均價 阿里要255＄

唔會升得返
有得放好放 唔好宅住d錢

唔等呀 投資錢還投資錢的

我有買其他 3號仔都蝕緊 但呢隻冇任何好大危機

而家病喵揩左七萬，斬哂轉呀里，入番3手

呀里上到300先賺15000，有排都追唔到病喵條數

咁我阿里手數多過你 同平均價220＄ 如果上到300＄ 真係接近追得番

嚴格黎講 我輸緊萬幾，因為阿里已是賺緊

點會升唔返 佢都算低價

又唔係80蚊

我可以好肯定同你講 點升都唔會過40蚊
與其蝕少d不如放左佢拎d錢買其他賺返仲好

升過40歡迎你鞭屍

參考citi 股價
銀行股係可以行L型經濟

擔心樓豬會被左一頂巴右一巴

btw, 港股只得波幅 係唔會有升幅

其實咁講買咩都死 除左美股

原來佢60蚊買

我都覺得會升到40-45最多

唔洗鞭屍

佢先兩手 唔等錢洗放下 到40蚊先放都好呀

50幾蚊果時差D想ALL IN哂
不過果時頂盡都係10手左右
咁樣跌一跌真係大半年白做
唉 股票害死人
就算咩都唔識 on99齋儲 做下港豬去日本玩下
有時都好過玩股票

我120入

150走

之後

再60入

到而家

正股洗驚？

咁你都唔叫蝕啦 賺少左姐

個時我65都諗住買10 幾萬嫁 好彩冇渣

知錯能改為時未晚嘅
你諗下匯豐40果陣巴巴仲係190
有國策股就唔好買啲兩邊不是人嘅垃圾

到巴巴美團去到300果陣我怕隻垃圾見二字

我都是63$ 兩手 計完條數 咁坐法 買其他新經濟重穩陣 但anyway 煤氣我會繼續供佢上大學

樓主想free返d錢出黎買其他
雖然買阿里我個人都唔睇好

阿里上$300 幾個月就做到 只要有消息

做得好

e架先買巴巴 唔怕左一巴右一巴？ 老美研究緊cut在美支那app

匯豐見二字快過佢啦

我178$ 開始入嫁啦 均價220$ 呀 ching

跌到10 蚊

咁應該見左底

我strong hold到下世

其實你買入一隻股票既時候係要同時諗埋咩價會走, 而唔係一直坐貨.

我睇佢$300 但我想長揸到5年後

勇者

肯cut loss都係一個成長黎

唔早賣，唔早買，睇見都擔心

你咪等下睇下幾時有人教你囉

第一次

換倉都係買返呢啲 抵你輸錢

你肯定？～ 可能 好快得廿幾

留返俾你個孫既孫

到得返20蚊個陣你再睇返 已經係輸少當嬴

五年後可能得返200

溝完均價都仲80蚊？

你呢種諗法只會成為散戶既輸家.
你買入一隻股票, 唔係一尾向上望, 而係要先向下望, 設定好輸錢時離場既位置. 你上望300只係你個人既欲望, 同埋你仲乜要揸5年? 你隻5號仔跌到你-10%買入價時, 已經代表你做錯左, 你唔肯認錯仲要繼續坐, 結果繼續錯.

ching 投資策略有d奇怪
既然你覺得33會升返 應該hold
升到一個價你覺得唔會再升先放
而唔係下下諗返唔返到家鄉

我都仲有1800股，67蚊
我都開始有呢個念頭，其實好驚佢下年都無息，到時要入苦個d傻鳩苦主大聯盟

同樓豬一樣都有3號仔，4400股，13.65，都想放埋佢

利害

仲買港股抵你死喇，準備蒸發

即係要設止蝕價...

留比個孫

5 號斬左就算 因為主要考慮time cost

我15.6$

渣贏不渣輸

同意呀

美股歡迎你

27000
我爸16年入左40萬入去
最近問反佢 仲未走

年紀都會考慮當收息

真係恭喜晒，都係有好多股？
我13.65都覺得好高，仲妹得慢過樓下公園d阿伯，有無考慮斬埋佢？

1800 股你真係諗清楚了 我覺得短期會穿30

多過你超過1 倍 但煤氣我冇諗過斬 佢業務真係冇問題 人地唔係只做煤氣 人地做緊大陸開發緊既天然氣，同佢做brand好叻，TNC品牌

補充，我只會繼續密密入

TGC打錯

轉哂ATMX, 發現人生好美好

你講既野都有大概了解過，但真係唔見得前景幾好
熱門月供股，有賺既放晒，淨返3同5
見到個post，再萌生想斬晒佢既念頭

$80 入左唔小， 蝕左50萬

正股驚咩

樓主買etf好過啦。

計time cost 係既 只係我自己保守

其實真係好多野未學，我只是月供小薯

你玩張線嘅話，唔需要學選股。買隻etf (2805, QQQ, VOO) 渣返三五七年 包贏。

我唔怕悶嫁，我怕輸哂姐

大貓

呢個真，我諗升得返上15蚊都唔知幾時，你睇佢個兩個仔

真係有排，只係公用股 炒味冇咁澴 我先繼續買

又想斬多次

大把野揸到除牌，滙豐，好小事

巴打狠到心斬算係咁
依加既匯豐已經唔同當年既匯豐

me too.
匯豐無咗5萬幾, 阿里巴巴賺番2萬幾,
繼續努力!

60蚊 3 手 諗住燈死5號仔
奶共奶得咁爽
諗起就燥

買呀里一陣再跌就好睇

百幾跌到60啲低都係咁睇🤫

有息派既話都好既

利豐就是好列子

平均分段買 laaa
短線始終擔心清算Tiktok 之後到阿里同QQ

增長太弱

一隻前景無限， 一隻on 撚99

阿里我都賺緊

睇人_ _最開心

你斬匯豐定匯豐斬你

個時大家都覺鑽石底

而家會派都唔會再咁高

短線就唔買阿里 買阿里係一定睇長線

如果錢唔多 月供算啦 月供美股又得 唔洗all in一筆錢 又要訓唔著

長線買美股科網好過

2萬7 就好心痛
不如你做定期算啦

所以我而家唔會以前咁all in

識玩買股都合理

定期又真係好低回報

其實有派息真係會好d，未必會想放
當低d息，假設4%，我當放左舊錢做無限期既定期

連登真係多花生

咁多人睇衰巴巴，可以放心揸了

係驚美國制裁 下個到QQ

成地都係

而家睇佢螞蟻金服點搞

屌你係入都入美團啦

啲廢老買左 思捷 利豐 中石油 中移動 電盈 匯豐 渣打 中信

到佢哋入左棺材都未回本喎

已經唔止弱，前年買個啲要嘔出嚟
一個收息銀行股搞成咁係好差

當冇左，唔撚放

42蚊5手 上得返40就放左佢算

我都係兩手 =$26475（包手續費）

36.5軟咗

買9999最安全，信唔信？
而家既價沒反映佢真正既價值

滙豐正一垃圾銀行

點錯法？

準備好輸第二個27000未

64買37走晒

長揸驚咩 而家先跌得一百蚊

係

i am ready

4月1日狠心斬匯豐，前後無咗2皮嘢

呢隻嘢唔派息、唔死斬無用

89蚊果陣放，㩒錯左入 到依加

點解唔買QQ/美團？

是但買隻voo 唔知會升到點呢

轉左做阿里爸爸
等睇再斬

支媒出多兩篇文佢都見二字啦

轉契媽

點解呢個post咁多負評

留名等睇斬第二次

即時諗起呢個post 早過我推返上

樓主止賺未

獅子比火燒個鑊，意頭唔好。

阿里爸爸

700已被制裁，阿里老豆還會遠嗎？

笑撚死

點解制裁會漏左匯豐架

燈到呢

樓主還好嗎

求其買ark其中一隻etf都好過你買港股